{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502516",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼희불낙 본점"
    },
    "text": "サムヒブルナク本店 (삼희불낙 본점)\\n\n光州西区治坪洞882-1\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 24:00 , 名節 , 140席/部屋:3個 , 50年余りの伝統を持つタコ料理に夢中になりたいなら、三喜不落に行ってみてください。 ここは清潔な食卓に一度笑い、タコの味に二度笑い、親切な店主の話術に三度笑うことができるところです。 三喜プルナクは味で有名ですが、その秘訣は新鮮な海鮮タコにあるそうです。 ここで楽しめる水の良い生テナガダコはコシがあり、歯ごたえが絶品で、41年間同じ味を維持できるのはまさにここの新鮮な食材から来ています。 タコを楽しむためにはキャベツの上に牛肉をたっぷり乗せ、定量の刻んだタレを入れて生きたタコをのせればいいです。 この過程を経た三喜不落は味も良く形も素敵なので、お客さんは口から感嘆の声が殺到します。 三喜不落は味はもちろん、時間が経つにつれても変わらない不落の味で元祖タコ屋という名前にふさわしい場所です。 それで今夜は家族と一緒に行って三喜不落のタコ料理を楽しんでみてはいかがでしょうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "サムヒブルナク本店はどこにありますか？",
            "answer": "サムヒブルナク本店は光州西区治坪洞882-1にあります。"
        },
        {
            "question": "サムヒブルナク本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サムヒブルナク本店の営業時間は10時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "サムヒブルナク本店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "サムヒブルナク本店では韓食の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "サムヒブルナク本店の席数と個室の数はいくつですか？",
            "answer": "サムヒブルナク本店には140席あり、個室は3つあります。"
        },
        {
            "question": "サムヒブルナク本店は何年以上の伝統を持っていますか？",
            "answer": "サムヒブルナク本店は50年以上の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "サムヒブルナク本店のタコ料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "サムヒブルナク本店のタコ料理は新鮮な海鮮タコを使用し、コシがあり歯ごたえが絶品です。"
        },
        {
            "question": "サムヒブルナク本店ではどのようにタコ料理を楽しめますか？",
            "answer": "サムヒブルナク本店ではキャベツの上に牛肉をたっぷり乗せ、定量の刻んだタレを入れて生きたタコをのせるとタコ料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サムヒブルナク本店のタコ料理はどのくらいの期間同じ味を維持できますか？",
            "answer": "サムヒブルナク本店のタコ料理は41年間同じ味を維持できます。"
        },
        {
            "question": "サムヒブルナク本店は元祖タコ屋と言われる理由は何ですか？",
            "answer": "サムヒブルナク本店は味だけでなく、時間が経っても変わらない不落の味を持っているため、元祖タコ屋と言われています。"
        },
        {
            "question": "今夜家族と一緒に行くなら、サムヒブルナク本店のタコ料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、今夜家族と一緒に行ってサムヒブルナク本店のタコ料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 475
    }
}